電腦大爆炸問題

想問下其實點解部腦會放煙花 牛唔夠watt唔係推唔起架咩 點解會燒

推下 想學野

點解會咁

呢單野最神奇係燒完照著到機
有冇link回帶？

想問下係出左咩問題會咁

短路

嘩！
我部腦長開，所以我砌機一定唔慳火牛錢。

燒牛唔怕 最怕隻牛供電不穩 一short起上來帶走你成部機
牛價最多咪機價10分一 要省都唔會係呢到省

高低壓隔離不足，零件有問題，overload無protect之類之類
鳩up